surface laptop 跪低左求救

部電腦新買一個月，冇跌過冇下載過9野，尋日無啦啦一開機就黑色一片，鍵盤有著燈，重複開關幾次都冇用，有咩方法解決

試過兩部都有呢個情況，係moon 問題
打去hotline 話換比你，但d 野無鳩曬

唔撚係掛..........

乜野都未backup......用左一個月好地地 無啦啦咁....仲有assignment 趕住做....

買第二部頂住先
部laptop 換完番黎即刻放左佢
Microsoft 啲機係咁
又貴又垃圾

睇下呢條LINK幫唔幫到你先
唔得就問客服

Surface 係咁上下
仲有人信班打手買surface 唔買MacBook
買x1 carbon 好撚過啦

試吓插外置Mon做backup先.

開機試下噤win+p

早知真係買thinkpad算

Thankssss

2手全新放到幾多

試左冇用

我都諗住咁 下星期返香港整！

二手仲點全新

我近排都係咁，restart就連surface個logo都見唔到，但type cover有供電

冇眼睇

正正係咁....

Sorry 應該係全新

係咪有時入左睡眠mode 就會開唔反，得啲制着燈

surface pro 就話買姐
呢部唔買其他廠

真係咁差咩
想買黎上堂

ThinkPad p51s

係

但係唔係有時....依家長期係咁....頭先重開左次 見到window個icon...然後 就沒有然後了